消息：將禁止鼓吹投白票或廢票行為 19年後新成立團體本屆選舉未獲投票資格

消息：立會直選新界將分5區、九龍3區、港島和離島合共2區

政制及內地事務局長曾國衞去信立法會主席梁君彥，指明天將有關修改本港選舉制度的綜合條例草案，提交立法會大會首讀。政府下午會公布修訂選舉條例草案細節，消息指，立法會選舉直選選區將分成10區，每區有2席，新界會分為東南、東北、西南、西北和北區5區、九龍將分東、中和西3區、港島和離島合共2區，港島東包括灣仔和東區，港島南包括中西區、南區和離島。

消息指，草案將禁止鼓吹投白票或廢票行為，日後投票站將設有「關愛隊」安排，方便長者或有需要人士投票。另外，團體選民的團體要至少運作3年才有投票權。

消息亦指，候選人資格審查委員會，成員由行政長官委任，包括1位主席和2至4位委員，全部由主要官員出任。

原文網址：

係要鼓吹

大把手足係海外

叫畜龍拉人

咁仲叫民主投票？
食撚屎啦

支持移民海外，呢個臭港邊個會留戀。

係屋企訓覺算啦
投黎把撚

正確

自己慢慢玩啦支那政府

咁驚人投廢票，唔禁鼓吹唔投票？

鼓吹? 以言入罪?

攪革命仲投乜春

千祈千祈唔好投白票
或投多過一個人

關愛隊多人過正常隊

既然叫人唔投票都係操控選舉
咁相對叫人投票都應該係操控選舉
拉得人未？

又想表演柒出國際

有需要人士

點心紙

好快好似新加坡咁強制投票

支那狗搞選舉

我絕對唔鼓吹，不過我自已會

大家一定要投票俾你信任嘅候選人，就算冇一個合心意都一定要去行使投票權利!!

直頭學北韓啦
幫大家揀埋邊個當選

你玩飽佢啦

強制印個屌字

寫我要愛國ok?

都唔知咩邏輯
點解唔禁止埋拉票，例如叫人投邊個呢？
以政府邏輯都叫操控選舉啦

咁呼籲唔投票

我對所有候選人都好滿意，全部投晒都好合理

邊撚個仲會投 on99

實名制

今天是林奠叫我投白票的

街站拉票算係咩行為？

即係而家鼓吹就未犯法住

千祈唔好唔投票呀

等睇皇軍票站門口打人出TG

笑撚死
用武廢做藉口之後postpone個選舉之後完全改哂

張張票都寫晒光復香港、支那滅亡、共狗死全家等

我係度呼籲大家千萬不要投白票

大家真係唔好投白票

個日唔投票

點捉呀想問
全部記名投票?

紫荊黨幾時成立

委任咪算數
浪費人力物力哂哂d 紙

我投完白票，同人講或者公開表態
得唔得先？

重要整埋個關愛隊，呢個投票機制真係公平～～

咪 on9

唔係以為香港市民仲咁 on9 去投票下話 ?
直情主動取消選民登記資格啦

我都投白
大家千祈唔好跟我 唔想犯法

我個個都鍾意，唔識揀，投晒

利申：選擇困難症

真係on9, 共產黨搞撚到個選舉爛晒仲警人投白票

註冊處都係我嘅人，我要1842年成立都仲得

關我地撚事咩
個選舉都爛左

票都唔撚會去投

何來白票 ?

我最撐政府ge
投晒班建制派就啱架喇

離島叫港島南...

不過算啦，唔撚玩唔撚投呀

話時話, 政府咁驚人投白票, 咁香港人係唔係要投白/廢票?

反正成個系統都係非法政權嘅一部分部分 點解要浪費時間同佢玩遊戲

你唔投票果幾個鐘，唔通拎黎練兵咩，咪又係上連登

是但啦 無人想知

連登呼籲唔好投白票

五毛開始開工叫人唔好去投票

唔比人同廢老講投白票

真，星咖坡啲票全部有serial number

建制垃圾街站拉票算唔算干預選舉先？
一齊計先公平公開公正！

投黎做乜？
白票/廢票/唔投票都係一樣功用

點解要浪費時間

你應該咁諗

你投左票, 白票咁講. 最終佢直頭唔公布有幾多白票. 只係話投票律高, 咁你就係幫佢推高投票率嘅人

國際有冇反對坡狗

唔投票可以用香港人政治冷感開脫

除非佢唔講得票幾多
否則可以倒計

是咪無得支持曬所有愛国者

其實你自己委任咪算

本來唔會投白票嘅自然唔會投，呢個新聞經已令本來醒唔起可以投白票嘅人去投白票，政府仲不停炒起呢個消息睇唔透

人地咪就係想你乖乖留屋企唔好投囉

鼓吹投票俾親共派，咪一樣係操縱選舉。

紫荆黨呢

千其唔好投白票

唔撚使返工呀，叫政府嗰日出糧比我囉

你投白票,佢咪話香港有自由空間比你表達囉

就用呢句就夠：「凡是敵人反對的，我們就要擁護。」

衰軟必豬

一次吸幾十下咪唔叫白票囉 吸個字出黎都仲得

有啲老人家好想投但唔小心揀左兩個咁點算，係唔係已經犯左國安法？

是撚但，不過我果日唔得閒去唔到要瞓教

可以用vpn , 搵人開太空account 就得

我就冇鼓吹既
但我會投

根本係hidden agenda嚟
最有效羞辱港共一定係拉低投票率
而家做緊嘅嘢只係谷緊人去投票
而家白票廢票有幾有用過去嘅選舉已經清楚睇到

選舉日
張床要人

洗鬼鼓勵
個個覺得唔岩又想行公民責任就會有選擇啦

講真我唔知道白票同低投票率邊個比較羞辱性
我自己就覺得白票係比起唔投更加凸顯反抗意志

根本對上一次區選投票率咁高
今次一野質低佢就係最好既表態
當初制度問題又識叫泛民辭職
宜家改到個立法會又叫人去投白票廢票
同cctai留係入面投反對票有咩分別

遲早連no show 唔投都犯法

我鐘意幾個候選人投幾個有咩問題？

咩睇唔透，只不過佢想用一個On9方法逼人投票提高選舉認受性

連登新user?

下 要成立三年 咁我既紫荊黨點算

攪e d 立法，真係方死冇人知

真
投票率低
反正走得走走

唔撚投了

拎返上幾年 立法會投票率出黎囉，一D都唔高

基本法唔係話立法會最終會達到全面普選咩

本人絕對唔會鼓吹人地投白票架

要正視

宣佈投票日為額外法定假期

cls

投白票合法，但叫人投白票就犯法？食飯就合法，咁叫人食多兩碗飯又犯法啊？咁有個參選人花名叫「白」咁叫人投阿「白」票又犯啊？

「愛中共，不投白票」

「支持特首林鄭月娥，請勿投白票」

白撚痴你地仲諗投咩票令畫面靚d

你咁樣咪中計
成功迫人放棄
最後剩低佢地自己人係枱面參與

仲幫佢推高投票率做咩

哦...無諗過投

太好了
紫荊黨高有效票數當選
証明紫荊黨得民心

On9
投都唔投
就算低投票率
一樣係紫荊黨高得票比率當選，

投黎把撚咩

有幾多個後選就CUP幾多印算唔算白票?

On9 啦
香港選舉過往投票率都偏低 有20-30% 都叫平常
你唔投 單靠黨動員去投 都可以有不低於歷屆平均的投票率

如果係一樣
唔洗禁鼓吹投白票啦
仲要禁埋鼓吹唔投票添

2019年條線又係搞笑，4年後再選應該會自動加番做7年內成立組織

我屋企煲糖水，要睇火呀

問題係除左蘋果會咁到轉計, 其他份份都係寫高投票率. 你只係幫d 左報做勢

政府公布，草案亦涉及修訂選舉條例，表明任何人在選舉期間內，藉公開活動煽惑他人不投票、投白票或廢票，即屬干犯非法行為。

搞咁多嘢確保老人票，後生嘅投票日包住隻腳揸枝拐杖行山仗排關愛隊咪搞掂囉，港共政府on9唔係扮

冇諗住投喎 咁又點？

投你老母咩全部都係屎

拉票都犯法認真ON9
淨係共產黨先拉得票

以前低投票率，50幾% 投票率，區議會都被忠誠廢物壓倒勝

你唔投票自然有人幫你投，你睇下今年會唔會有大量重複票

好奇一問
止驚黨呢？

你俾得人投又唔俾呢樣果樣
就委任算9數啦

澳洲唔投票都係犯法 有罰則

咁就做到高投票率喇

你咁講小心犯法

亂咁鼓吹人投。 黎把撚

既然腥港個投票都已經知係假架同無認受性，點解BNO唔去投一個有認受性地區選舉呢？

無咗白票, 低投票率都係柒㗎啦

儍鳩先會投票

兩個議席唔係要投兩個咩

得啦得啦 咪煩啦

呢隻老鼠眼真係好撚搞笑 港英出品搞撚到咁。真正中過共產毒就極速腐化。

OK喎，到時大家買個屌字印，印到屌哂咀

連登仔：敵人反對的...

記得戴手套，張票有指紋

港共：不排除20同21年是在19年之前...不評論個別年份，必須強調這個時序係基本法賦予，外國勢力例如阿拉伯數字邏輯不容干涉在在一國兩制底下的數理邏輯

珍

訓下打下丁重有意義啦

之後咪又會好多post
我好想去投票呀，不過手指好痛成日寫錯字點算好
我要去投票，不過肩周炎吸印吸唔準可以點做

投乜春呀

想投林奠，無得揀唯有寫佢個名啦

連仔準備到時瘋狂del post

你唔投票，民建聯紫荊黨就好易用你張票做假票
你投廢票/白票，佢哋返用機會細

千撚其唔好投白票呀你班仆街

細良國父：邊個唔投票就係鬼

兩個議席
但投一票
最多票兩個勝出
原意係等建制配兩個位出嚟
反對派平均分票攬炒
阻止其他人突襲成功